其實d飲食kol係咪生活响平行時空

好似出名少少嗰d 乜貓 乜Mxxthk紅媒TB

日日出香港飲食 零食po
有幾千人like

仆你個臭街
出面要人呀
旺角要人呀
仲去cafe打卡係咩心態

前線出去打生打死送頭
飲食kol真係垃撚圾

有d仲要宣傳偽黃店
真係多得你唔少

有咩觀眾就有咩kol
觀眾造就佢地上位

睇到會好嬲

行動po無人理

個個去食嘢 去打卡

香港陸沉喇

咪unfol 囉 嘈乜
Btwfol咗幾個日日食黃店嘅KOL

咁燈牛kol 呢?

冇fol
但係會瘋狂彈响suggestion

邊到有？我見到個啲日撚日食藍店 嬲到unfollow

wingt

見住依d無知無腦偽黃KOL 真係好嘔心，
又要扮黃又要去藍店，我岩岩見到一個真係好正架，
去完藍店仲話好傷心，以後都唔去藍店，
咁去錯唔係問題當佢冇做功課，但佢應該del post，而唔係扮可憐呃like繼續story照post去介紹個間藍店啦唔該！
隔幾日之後依個人又出藍店post,依d KOL真係又要做雞又要拎貞節牌坊，得閒出幾個post話香港加油，實際上依排香港發生緊d咩都唔知，學樓主話齋活係平行時空咁。

不過呢，又會幫雀巢賣廣告

推
又要扮唔係港豬唔想人公審佢

幾大波喎

有冇名呀
好想睇下對波

Linggholic_

巴打食開屎？

成個齊陰咁既樣

巴打你講完之後我都覺得似

嘩diu呀，條友係未無腦？
個個人食完之後，講句我吾知佢係藍未死得。
定佢google都吾撚識
好心啦，係有心佢就del post啦，係到做乜勁。
又要威又要帶頭盔，我挑！

好似佢仲柒過佢

你要班所謂kol幫襯黃店好難㗎
嗰啲咁嘅foodie都係志在曬命話比人哋聽自己食過啲咩姐
唔係話黃店冇高級嘅 但係香港啲租貴到咁 中環你數得出有幾多間黃店係值得啲kol打卡曬命

但都吾好咁On9啦
係偽黃都扮得入戲啲

又唔係偽黃嘅 好多都係港豬/唔care
之前大把foodie幫麥當勞過orea批出post